呢個時侯更應該落力做國際戰線 而唔係問點簽bno

我話之你美國定歐洲甚至東南亞印度戰線
總之越多人知香港咩事就越好
另外 都要關注其他國家嘅事情

民間外交係要相輔相成
國際友好上 自私並唔會有好結果